其實個人無鬥心 係天生定後天

行年21
以前細個陣 咩都想贏
明知唔撚夠人黎 都頂硬上

依加叫我同人比賽咩都好
個人都好頹。
心諗：求撚其啦

個人長期好灰

後期
人生輸到灰

頹係因為你知道你幾努力都好
都比唔上人地

努力100倍先追得上唔努力既人

操多啲大重量下身動作啦

鬥撚咩
都追撚唔到

true

認真，男性荷爾蒙低

就係因為鬥到攰唔想最鬥

可以點增加？

I know that feel bro

牛鞭連毛生吞

同人比係無意思㗎喎
因為總會有人叻過自己
所以重點係突破自我